佔領期間將同袍起底 「無間道」督察囚27個月

「無間道」督察於前年佔領運動時從警方內聯網取得兩名同袍資料，並上載到社交網站。當警方進行調查時，發現其電腦儲存了270項兒童色情影像及照片。督察早前承認不誠實取用電腦罪，及被裁定管有兒童色情物品罪，今被判入獄27個月。

被告施恒（30歲）的報告透露他沒有心理或精神問題，重犯機會低。辯方求情指，被告於警隊被孤立，他犯案不是為個人得益，亦沒有將兒童色情照發佈。被告案發時面對來自工作及照顧兒子的壓力。

辯方呈上12封求情信，包括被告妻子、父母、警校同學、及立法會議員朱凱廸的求情信，曾探望被告的朱稱，知道被告為家中經濟支柱，要照顧妻子及3歲兒子，兒子需要父母照顧。朱作為父親，他也難以想像與兒子分離的痛苦，而兒子亦會受影響，故懇請法官輕判。朱形容被告為人善良、願意幫人，犯案並非為私利。

法官判刑時指被告知法犯法，違反誠信，犯案有不誠實意圖，被告將警隊內部資料放上網，加重嚴重性，必須判監禁，遂判以上刑期。

控方指警方於2014年11月28日進行網上巡邏，發現前一天在名為「反佔中認人組」的facebook群組裡，用戶「Tonic Shepherd」上載了2名警員於警察內聯網電話簿資料的截圖，並留言：「有在場人士透露在場警員不斷挑釁市民，警員編號如下：PC8719、PC13109，如發現有其他警員挑釁或使用武力，請記低編號及影相，感謝！」。警方調查後發現有人於11月27日，利用被告於北角警署的桌面電腦，存取警察電話簿及搜索2名涉事警員資料，而被告當時正在當值。12月1日警方到被告辦公室調查，發現其手機登入了facebook中「Tonic Shepherd」用戶。被告於去年2月2日被捕。

25仔 抵撚死

呢啲就知法犯法，休班警醉駕就情有可原，法外開恩

知你老母做雞做公廁，真係唔抵可憐

岩唔岩屌完你老母屌得好爽 成隻母狗咁 大把巴打仲排緊隊

好撚慘

兒童色情
屈鳩你AGC漫畫都係PC

真正嘅皇家香港警察

收皮啦講日文既五毛

慘，一次佔中害左幾多人要去坐監

仔細老婆嫩

究竟果270項兒童色情影像及照片真係得佢地就知

唉 好慘

清算

叫你老母教識你中文先啦，柒頭

身在曹營心在漢

英雄

好撚多五毛

呢度港人講地定連登

施sir 真警察

cp係咪砌出黎架咋
有個3歲仔都睇cp

擺明 cp不嬲最易砌

睇都知砌啦 咁岩po兩條警犬出黎就咁岩話搵到cp
警察根本黑撚過黑社會

乜連登多咗咁撚多五毛嘅...

真英雄 真警察

有無統計數據比較佔中前後cp案件數字 我想睇下佔中後有幾多人因為cp畀告同佔中後上升咗幾多

係公司登入facebook
it admin隨時可以改你電腦密碼之後login你部機睇
利申: it狗

平時我都唔理班五毛，但燒到施ｓｉｒ身上，就忍唔住要屌柒班五毛

你老母尋晚俾狗屌

屌 打錯字姐 我都係想屌條柒頭5毛
我係撐施蛇同義士

徐步高殺警殺得好

真。義士

貼PC
被屈收藏CP

慘

真警察

哇屌佢老味，搵搵下搵埋有兒童色情
會唔會喺咁啱呀仆街
點解個個法官都唔同標準 點撚判呀
選擇性判斷知法犯法嘅根本

做二五可唔可以醒少少，用用自己部機login真係check一check ip就搵到你啦

如果連仔話lihkg留言冇keep你ip你會唔會信？

maybe the last one

>

施sir

正義警察殘成炮灰

真正的無名英雄
希望會鼓勵到更多同袍站出來啦

咁樣就兩年幾，暗角柒警先三年仲同你上訴保釋

又cp

搵鬼信
依家啲警察連想搜車都話見到懷疑有cp
想check電話又話有cp
屌你老尾俾你access到啲電子野仲得了